賭小小過下癮 擺低幾場心水

1.馬其頓讓球主勝 2.00
2.波蘭半場客勝 4.00
3.斯洛文尼亞半場客勝 4.2

平注 純分享